而家d廢老好猖狂

今日難得放假,所以去沙灘玩下
隔離咁岩有兩個女仔係度
港女去得沙灘點少得自拍呃like
跟住望望下見到有個廢老企係上面扮睇風景
但實質見個廢老係度昅女劣賓周,仲伸隻手入褲度
嘩心諗屌你老母即刻去屌柒個廢老
之後同兩個女仔講反件事
所以去得玩既沙灘既絲打真係要小心d,而家既社會今時唔同往日,真係好變態

睇到個心好唔舒服

有人肯主動屌廢老

好難得

重點
交換咗電話未

屌你老母 望下女都唔俾 仲趕我走

無攞
反而驚個廢老又對兩個女仔點

望還望 你唔好當眾打飛機呀大哥

我明明係望住你打飛機
屈我望住其他人

又無露j, 又無摸人
唔好迫人太甚啦

沙灘開放咩？

你係個廢老？

咪用左條褲遮住囉

唔好多事啦

屌你老母啦

會游水仲廢老？做運動喎

咁岩痕米r囉，r痕都唔俾

今日落雨喎

咁個廢老想搞你 你係咪比人搞呀

有撚力咩on9，幾多年紀

點解唔報警?

做咩唔覆

係呢度你又咪係得把口